點樣簡單正確睇出一個人

點樣簡單正確睇出一個人， 我方法係綜合睇佢父母兄弟姊妹好朋友朋友男女朋友既人品性格同佢自己政治取向， 有時好難睇到一個人， 但睇多佢身邊幾個係咩人就易睇準確好多， 人以群分， 差唔多性格既人容易走埋一齊互相影響

邊度簡單